[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1654)

正=羊

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

派我未

曼聯點輸? 超重心 100%

曼聯3:1

呢條垃圾世杯累我輸錢， 好彩呢場冇掂

角球

100% 曼

魚拉突！啪啪啪！

白禮半膽3:1 有250倍

有摩狗係曼聯一日都要買對家先得

曼$50都呃

曼城D角幾時派

四串一斷曼

全部人夾埋送走摩佬

傻仔先買獌

啱啱好户口仲有601

可以cash out 600了

4-1未

曼聯玩撚完
我已上樓 IFC頂樓

曼聯超重心！追數上樓注！

我輸錢有咩所謂
最緊要隊波下場生性
吸收教訓

AIK唔對路 唔似大波

49000

2倍幾入到主勝

錫周三

笑撚死人咩

追和啦屌
波爾多

呢隊野好少開大波

追大波好過啦，買49000

好彩入唔到獌客勝

屌你老母維迪斯肯入未

圖盧茲搞掂

圖盧茲一球到尾好無

發覺次次買親強隊都中伏

白禮主其它未？

維迪斯反cup

重新數過都唔洗咁耐啦 屌

入咗3.5 4.5 補數

支持

醉愛大巴

我見布馬打開大波波

俾3球12碼曼聯都未必杯到

3:4 係奇蹟？

留名有人話反cup派

國泰會輸未 被人入未

大巴刮落架大巴度

晏就邊個同我講話all in曼叫理智？

獌

聽日allin 利好過啦， 一球球半
今季英超我只信利同mc

曼城呀

魚拉突 魚拉突

理智地針

2:1有價講
3:1玩撚完

主其他了

aik 成日贏一， 兩球咁

0:1/ 0:2 就最常開

魔性

白禮頓ng

堤格雷 半大全大 超重心

屌你老母難得贏返300蚊又針200出去垃圾獌

唉

獌連

曼針左3k

有無簡簡單單

個post好靜

年輕人 到底喺啲咩驅使你買獌？

上盤玩撚完都似,

你估好似鏝咁入得咩

Same

獌２：０嗰陣針哂

係on9呀

5.5b???

唔派曼角球 冇得玩

獌反cup應該會上番黎

出面仲係半一?

係

ON9啊屌你老母

白禮頓下半場死守邊有可能俾你入3 粒 仲要實力差距唔大

波台已死

買左曼盤點補

數完未屌

三串一斷謝周三全大

屌你老母維迪斯

唔撚識補了

羅馬角大/盤有無人上船？

補10蚊客其他先

有冇ching洛辛堡同路

曼w囉 唔係點啊

買過另一場

唔洗補 直接度下埸

追入球大

唉，屌你老母鰻魚

阿狗輸俾車都情有可原 輸俾白禮頓係咩玩法

得罪講句
80分鐘曼聯先會上力

你老味
獌真係...

曼聯呢隊波 你領先又棄球權 比人逼搶就半場都過唔到

等陣獌入一粒 大家咪有主勝補

針撚死

你慌佢追得平咩

呢場半全大點度其實
成日見人買到d 往績開慣細既半大

國體會踢緊咩鳩

摩3季

輸其實唔緊要
踢得衰到係到妹妹下

曼盤全格派2個100

國體會派膠

Lm

補飛中第三球又針第四球 食屎狗

放棄把啦

買咗2.22主勝點補好

你睇到啲人無信心
唔識向前傳

Blacklist 曼聯

我

收返埋啦 腥夾臭

補5.5大

lm

你老母曼最後一關斷

大波

獌唔洗全格 半格我都偷笑
Btw 垃圾獌死全家

全場有兩球當你贏

呢隊曼邊到強 比人強就有份 fred

全格先夾埋派200

覺得3:2

LM

國體會要禁到90分鐘先入

自己拎堆錢買客其他好過啦

曼狗唔半場即換 追和都難

等32補下先主w先

堤格雷想要細波

繼續白禮頓NG

CHING你訓撚醒未呢隊獌黎

real 隊友完全唔識點樣傳個波上去

條後防眼神防守 又想-6足球cup

挪超6場半大叫爆區

雙曼都係3:1

挪假大波波

上

派彩呀屌

全格- - 半格我都派2個100喇 仲望全格

一如以往，渣古浪費機會

same road 齊上

國體會咁都要輸半 有冇苦主

利記盤超重心 再加個3/3.5 大

Man United 10.5角大係咪死左

曼聯反cup仲係得6.8倍

個中場好撚弱控唔住波
一比人迫就失
肯定要換

有半格都應該派唒贏果d 出黎啦， 執得返個本都唔差了

等聽日先算 小星星冇買曼狗個場？

咁都要輸半 輸半執到啦傻仔 最尾先入仲話咁都要輸

未 會連c

曼 後防不舉 派一個

冇， 輸左聖伊天角大唔玩了

不過國米角大好似幾正
但開季波唔知意假咩料

斷49000呀屌你個閪

派乜先得架 派報紙呀?

都輸半格

成場廢到咁 都比你入到粒係叫好彩

魚拉突真係垃圾到

白籣恩串羅馬

卡馬亞入入未

好似好多人睇好會cup
咪撚玩啦

辛尼特開半主未

冇人睇好， 只係好多人買左盤

我覺得會輸多粒

已買5:1, 5:2

屌你 食屎狗

曼聯入到多一粒都偷笑啦。。。

AIK 入未

agger

最好
上盤手足要輸既話佢地都要不得好死

Aik 入幾粒ok?

有幾難 45分鐘入4粒
lingard換入都2粒啦 lkk執雞1粒 pogba埋尾1粒
開埋全格 easy

拿蛇加持 要了

aik 入未

想入6.5B

屌你維迪斯肯入未

已經有賭仔傻左了

入埋都唔夠後防失啦 仲要組織唔到

戒賭是贏了。。
好彩無賭
只係例飛左

痴撚線 仲未派角

波圖半大100%

圖爐茲點輸

比獌狗害撚死唉

挪超一粒都無 針

開左幾分鐘咋啵

羅馬

入到第二球就會cup
不過半場都過唔到講咩入球

佐膠 羅馬 莫迪

曼聯 紐狗blacklist

白禮點輸？
100%無得輸

羅馬仲未開波

屌俾維迪斯玩死

1粒都無 點喊阿

夠啦反手gel救唔到嫁啦

維迪goal未？

年輕人係咩原因令你買上盤呀？係愛定係責任呀

多謝紐救我一命

細細地玩下

左膠0-1

來源：香土

左膠

個cutting 咁似得哥

係咪分身

摩三季了，今次仲有咩藉口

aik 入未?

挪超 爽手入波

FS巴平注見慣啦
有錢人玩意

我屌咗佢九萬幾次 佢都唔入

白禮頓點輸？

屌你垃圾狗會 曼城角球派未呀

曼聯開始比力未

挪假大波波要黎啦

真係唔係普通人玩得起

goal 白蘭恩

莫迪0-1

侯格入未

挪假全半大

利尼入未

白蘭恩goallll 半大比力

曼狗要平均每10分鐘左右入一球

洛辛肯定細

下半場45分鐘 3:5

4424未

左膠反cup啦屌

反cup 4分鐘夠了

曼狗換人攻
買定主ng la

洛辛 莫迪 白蘭上

屌你老母拜利今日食左屎？

全同路

同路
不過我係大波波

邊位

半大全大都買哂

贏到我掹條鳩毛出黎 唔洗3-5

上啊

半大全大上

洛辛堡比力

最聯最廢就係逆風波
冇眼睇

曼聯 求下你

迪基亞個種廢

應該可以留番堆鳩毛

拜利琴晚扑到腳軟呀

侯格goal

後防同右路真係世界級

終於派左角

莫迪cup佢老母呀

曼狗到底係咪只係識做波比LKK?

洛辛比力 入一粒先

鏝角仲未肯派,拖乜鳩

冇記錯既
伊巴係角王黎

荷甲goal未

講完即派

主客和其他

不了 不左屎達比克

老實講 最聯追平都係sai鳩氣
不如輸多幾粒好過啦

莫迪 殺爾上呀

岩岩派左 13c

計左13 應該派緊啦

最後召集

我要重新出發

堤格雷 半大全大

有無人支持

俄假都半大cls

跟!

好撚彩SKIP

福仔生性未

買左小小 gchi

St peter有料

aik左膠肯入未

又話收埋半個月食

高sir 加油

鳩估3：2完場

一早要派啦,操盤手自己ON9 錯盤 要全港人陪佢ON9咩
全世界都13角

辛尼特輸就仆街啦
追和好合理姐

曼城角球會唔會唔認數？

維迪斯咁都追唔到就真係仆街死啦
仲有你呀薩普斯堡

Bin

認到數賽果寫13角

買半大果兩場0:0

唔好咁白痴既野都問得出啦

通常話重新出發都炒到爆炸
可以參考下師父

上完法庭都唔識吸收教訓 垃圾黎

曼冰角ok?

屌下今晚馬賽算。。。

洛辛堡比人妹緊？

殺爾 莫迪

莫迪
薩普斯堡
比人GOAL晒

aik入未?

洛辛堡比力啦

羅馬入未

薩普斯堡 屌你老母

過左12點 今日期間限定

覺得獌會 3:1 完

俄假半大走寶

有無人買羅馬FG

競猜曼中龍次數最後會有4 嗎

上呀！
今次唔上，我冇啦

AIK終於入一粒

跟高蛇1注

半大全大埋俄假點估

侯格半大cashed

曼88

dllm

炸

俄假係得辛尼特古惑d

又迫害我

洛辛堡 比力阿

3 中龍3入球， ddg 其實唔駛守龍啦

波爾多杯未

洛辛堡半場456

世界盃最廢龍門

救命 維迪斯肯入未

60分鐘前3:2唔到就降班啦

辛尼特20分鐘開全大？

羅馬爽手

火車頭都仆街啦 之前追三場都收皮

今場同我半贏全贏

曼玩完了

曼聯後衛放題

羅馬快入啦

降硬啦屌

刷角先ok?

曼聯即場盤-0.5 有1.95, 完全睇到莊家都冇信心

中!!!

降班啦49000

俄假唔玩盤

挪假半大未

點解獌會咁廢

冇人睇曼連了

主隊讓-0.5就差唔多

比番侯格半大我呀

羅馬唔刷角

劇本好似係拖連奴贏

49000 反cup 一世球迷

出爆炸頭鳩斬了

剩係識換爆炸頭出黎頂

我法國我都係日職法乙比較準 其他聯賽都收收地皮

轉睇羅馬好了 垃圾獌冇眼睇

爆炸頭入黎都唔刷角

唉
買乜輸乜

49000cup到 一世球迷

一早尻斬算啦

洛辛堡比力阿

唔會cup到

屌 e巴

直接派$400比我好過啦

最聯

半大有望

可以反cup嗎？

曼聯cup到 我場場買又點話

曾經既盤王伊巴
輸俾隊不知名升班馬

吊你肯刷角未丫仆街

helen開大啊救命

維迪1:1

+1

維迪斯GGGGOOOOAAAAAAALLLLLLL

維迪好波

維迪比多球！

屌你老母終於入

helen vidic 加油開大啊

真係好on9 乜7都對家入

羅馬FG

維迪串左曼 慘

羅馬禁屌 但入未

same..

唔爭在中多次伏 馬賽all in最後600

侯格半大呀dllm

曼13.5角大派

羅馬入佢

曼角呢

冇啦 波都傳唔到上去

佢對費倫屌射30幾次門都入唔到波

曼聯班友有冇夾過波架 好似個個都街場跟隊咁

唔刷角點追和

49000 真係廢撚到呢

blacklist系列：些路迪，49000

挪chill又b害買大波波嘅人

獌不如降班啦

仲有人買伊巴 見親都輸

helen入啦

49000 win上車盤

洛辛堡0射

cup佢老母閪啦維迪斯薩普斯堡

洛辛堡針

曼聯輸少當贏？

洛辛堡又妹撚完未

正路佢呢場贏唔到啦

橫傳

收手啦

各位CHING咪再睇獌啦等下爆血管

helen

輸咗佢
3球唔該

獌應該冇入球，主隊唔攻，獌又唔識入

洛辛堡入波阿

侯格半大又比人迫害

波爾多肯有角球未

伊基克GOAL

一鋪狗消失咁耐

中龍次數3:1
入球3:1

維迪cup埋啦喂

訓街都似

托盧卡有無同路

有冇摩里倫斯fans

半大

海倫芬 曼聯 羅馬

全大

波爾多

曼聯唔駛嗌嫁啦

今晚有冇手足要馬賽！

無

洛辛堡快入啦

比番侯格半大黎啦dllm

羅馬唔識入波

仲抱有希望㗎

仲嗌獌做乜留力嗌其他啦

薩普斯堡肯入未

荷甲入未

大家忘記曼聯果場賭其他好過啦

羅馬快入

想跳樓

平半盤王

皇馬點讓2/2.5 呀

半球先岩

小試白ng

最聯刷角都刷唔到 d cross差到對家唔洗blcok

今日做咩唔出場

波爾多兩注細爆曬
屌

洛辛堡 又打假

波爾多追和啦屌

殺啊helen維迪

葡超全大哂

洛辛堡賤種

洛辛堡食撚左屎

洛辛堡dllm

洛辛堡仆街啦 全部都有波入係你無

波爾多角唔係3.5 4.5b都要針掛

獌7.5b

洛辛堡逼到幾多手足上IFC

侯格

快手入球先啦屌你老母

就打歐霸，協議和球都唔奇

落後緊都可以無攻勢無角 抵輸啦

獌個堆呢

唔刷角點入波呀

洛辛堡 百屌成材啦

侯格半大

曼係我自願上

個埋針左啦

荷甲絕殺啦屌你老母

侯格真半大?

嗰堆跳咗啦

死獌狗

入未

屌你骨灰都安置好曬啦

聽講你英超角球2串1收好多

E巴

立即屌哂洛辛堡球員老母

換爆炸狗出黎玩地面組織

今季
鏝>猁>車>tot>阿>獌

已經轉左生， 聽日就復活唒

6c

獌第六?有冇啊

獌ng 感情注

曼比角

獌停c間

唔講以為49000贏緊3-1

呢6 隊排 not 英超排名

甘撚廢仲讓半一

7c

唔降班都偷笑啦

all in國米定馬賽好

波爾多
差D回傳出事
中柱

咪刷

莫迪薩普兩場入多粒

輪到要屌薩普斯堡
屌你肯入未

國米正氣

非常合理

洛半客呀dllm

國米角大
馬賽盤

49000比多粒

繼續刷角丫吊你老母

我犯賤我買獌

唔買比甲就半大

真

Fake goal

獌應該得啲49000買

8點半嗰場買就咪半細全細

唔買永遠爆...買左布老日班撚屌叫足90又係兩粒

星期日 38 曼聯(客) (第五球)

Diu 莫迪

維迪斯班打靶

和到就算啦

拿根亞咩事有平手高水

浪費無數機會

D波痴撚哂線

聽日買利追返條數算

北海道✅
鳥棲砂岩❎
血鑽❎
川崎前鋒✅
烏德勒支✅
屈福特✅
斯特拉斯堡♻️
海倫芬❎
白禮主勝
羅馬

兩場俾人絕殺

靜哂

入未啊羅馬

JUMP晒

靜到

你個名

角

挪超半大 jump

洛辛堡 全部全家死

應景

Hi

莫迪

依隊係咪最廢既曼聯

大波已死

洛辛堡條隊好撚長

周日英超重心：世盃主力復出攻堅 紅魔勢擒海鷗

曼聯雖然在換上摩連奴掌帥後，近兩季表現仍未見太突出，在今季首戰亦只能小勝李斯特城，不過周日到訪白禮頓時，紅魔不單有主力復出，而且全隊實力都在「海鷗」之上，就算要讓半/一，上盤仍然可捧。
文︰吾中

波圖半大有冇

莫迪針

差薩普

屌佢肯入未

文︰吾中

唔係

會入既

曼聯追和得唔得?

羅馬入到未...

曼場波仲有波?

AIK 2:0

洛辛堡開個半客先啦dllm

有無人派我

只有更沒有最

23:59 42 史達比克 2-0 莫迪
又中莫迪伏

下場比熱狗屠

莫迪真係主場龍客場虫

洛辛堡唔入比人入

49000比多粒
絕殺未

高隆薩普斯堡肯入未

有冇手足可以幫我同e巴打打氣cup佢阿

到時佢又會贏
呢隊波好撚垃圾

西甲繼續下盤之旅
唔計疤

絕殺佢 開半客 一世球迷

半蛇個半大全大呢

羅馬咩情況

得莫迪同候格2場開到 針

jump哂 屌你老母

頂

羅馬上

求你半客 洛辛堡

白蘭恩
利尼史特朗
莫迪

dllm ebar

雞精開全大比我好嘛

禁屌唔入

到左ifc

挪超要掉轉買 莫迪上場大炒白蘭恩今場比人數番轉頭

話口未完 俾主差啲goal

半4全4

左膠開全大未

波爾多
追和啦屌

見polo買左全部skip晒, 原本淨係想買莫迪半大

羅馬半大針

我串哂洛堡 等針 希望雞精識入波

一樣半大比甲

比甲真半大

洛辛堡個埸可以累死幾多賭撚

11點已經買左 避唔到

洛辛堡歐聯歐霸輸撚曬佢

含得

降班啦垃圾

而家死都要等埋條仆街出大波....唔買都唔想同路...炒9成

跳佐落樓 等緊你

7.5b cashed

整多一角

洛辛堡球員 下世做狗啦

比甲半大

白整多粒啦

曼冰角

上場就係買左白 今次買返佢 dklm 累我輸左兩次錢

高蛇半大呢

基達菲好抵玩

羅馬冇人屌?

屌你老母伊基克頂撚住

獌狗害死幾多人

早兩日佢地先踢完歐霸 今場重要無前鋒咁瀉 點解會買佢 主隊主場連續不敗

針1K真係要休息下 抖幾日拎住個600再慢慢推

白蘭恩係莫迪私家雞黎

下場留名出平手盤

白 ng

買親半一盤都未撚試過贏
贏都係贏半

獌ng

左膠唔入比人入啦

西甲咩情況阿

今季好似好少正氣波
上季羅馬都成日半大， 仲有瘋狂刷角
依家好少刷角隊

羅馬快入 靠你啦

左膠唔係比人大炒黎咩？

正路

左膠繼續開全大

3:2 未

乙 贏 都叫做升班馬既

曼聯一野針3k

屌你獌唔刷角點追？

2k

200

識賭一定係賭中超

高路奇蹟大波

嘩高路高路奇蹟大波

是撚旦
都唔夠我心痛

牙FRED 返TVB唱歌算啦

羅馬入未呀屌

最聯果種廢法

白獌是但整多粒黎啦

中超真係好好賭 睇左幾場都中 可惜無得買

比多角黎

屌 半4全4

200已經係我三分一了

7m個球員名單準唔準嫁? 垃圾球探仲未有波圖個list

半4全4 好傷

平注200 200咁買算

一買多過300就必針

本來輸左曼城個場下盤有d唔高興，

但見到曼聯輸1:3就開心晒

獌12m

3:1完

比多粒都唔得 賤種

笑撚死 獌班垃圾連波都控唔掂

屌你高隆薩普斯堡等針

Real ?

殺 no goal?

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 #192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

3:2

下一隊入球要94先開到，仲要係12碼

堅離地事件

3-2埋

絕殺12m, 阿得又贏

Goal ？

屌，12碼絶殺係乜嘢劇本？

3-2

49000輸波冇角

e巴

殺no goal

左膠真係廢撚到 屌你老母

3:2波膽

牙得 第5球獌

終於屌到佢入
無咁傷

侯爾好波

屌你老母回哂血

得巴又中

又3-2

呀得買左乜。

大4.75回返啲血

屌你老母球證 買左ng

托盧卡算
200蚊玩下

4.5b cashed

曼5th

pogbaaaaaaa 五千第五球好撚彩

絕殺殺nogoal

絕殺3-2 笑4

伊巴咩料呀

屌 針得 一場獌聯 jump 7哂

我屌
伊巴！

好彩回到血

清潔龍呀得幾時清曬馬會倉

升班馬喳喎 伊巴

曼聯清返我

真係好撚彩，買到好大第五球，以後絕望戒賭

伊巴

降班啦屌你老母 伊巴

清潔龍得一隻，
垃圾蟲成個波post 咁多， 馬會血量有增無減

屌你老味最尾先黎12m絕殺我個3:1同4:1波膽

伊巴好野 俾左個半大我

高蛇

Jump撚佐 4k 呢場 屌

好波，輸撚哂

挪假3場唔大波 就無錢了

同路

西甲升班馬都唔夠打

唔識賭了
伊巴半場比隊西乙炒兩球

獌撚哂班賭仔

琴晚買左紐卡Fg 今晚買左49000 第五球no goal 點解可以咁黑

好彩多得Pogba 回大血

奇蹟中返獌第5球，贏返43蚊，thanks

比佢斬多刀

ebar rubbish

12m 輸錢就會入， 贏錢唔入， 好正路， 唔係你黑

贏錢變輸半，球證好波

墨超半大

摩連奴時間 秉承傳統

正式宣布普巴係賭仔救星Pogba

所以我間錢有俾錢得巴洗

正氣曼！
咁都淨係針280$

隊長巴！

洛辛堡半0全4OK?

間接

今鋪輸左，下鋪起機又係一條好漢

想問下高隆開左波未

買唔切

屌你曼 輸撚埋個no goal 賤種

以後唔反普巴

都係果句 同你班仆街同路都是西

短期內長追曼聯對家了

2點仲有

aik 左膠大波

下場熱狗就閪比你睇

真理

對家：紐 曼聯
直屌：利 曼城

都係果句 堅離地斷腳

當下場鐵達尼係曼聯對家
又會再殺多次

又係時候埋數

羅馬半0全3ok?

本身回血 而家要戎賭一排

49000x佐膠x洛辛 3x4

連針兩關
半一上盤比狗屌

jumped

垃圾獌害人不淺

想問下 輸撚哂既定義係咪10雞都冇

冰買乜要針

波圖半大

係連早餐錢都冇

gchi

cash out番2k先
廢事一陣心雄allin

有冇人買波圖大

又得番100

aik 左膠 羅馬2.5b

羅馬點輸

羅馬fg

原來贏得1k今日，又白賭

咁仲有600要知足了

有機會翻身

76-90 aik快入多粒

aik 左膠 羅馬2.5b
羅馬 洛辛堡

等得蛇水救命

本身早上11點15k呢加得番9k

薩普斯堡

曼聯全場精華

伊巴受半半一

屌你老母薩普

玉置巴搞咩黎

普巴入波馬會做乜未派錢？

白蘭恩迪害半大

發覺it喵睇盤好凖

屌你老母 洛辛堡 羅馬

岩岩中風嬴完ng 去買布魯日挪超半大

aik入多粒啦

:LM

留名

娜假大球!
這數天,狂針
今天如是

羅馬針

我買埋荷甲半大..又係得粒..閪到呢

高隆全大jump

我了

針克曼 羅馬fg追追數先

好勁 曼聯下半場射中龍有1次

請善用起底功能

星期日 76 皇家馬德里(主) 對 基達菲(客)
客 [+2/+2.5] @ 1.80

維迪斯果場我都有買 安曼果場串撚左布魯日

濃

大起大落

比甲半場咁耐未派？

要休息下了

拿子派我

今日買讓球又贏番
個本由World cup加加埋埋仲輸緊1k3-1k4到

羅馬6.5b

10元玩玩算了

玩埋波圖半大真係抖陣 針左1500

我串左中國+鏝+AZ+燕狗 4*1....屌佢老鼠燕狗永久blacklist

莫迪輸到3球

仲有個話咩洛辛堡重心 笑4

莫迪 特林素 .jpg

半1全3 飛燕諾明撚鳩你 無計

白蘭恩
莫迪
利尼

洛辛堡大波是夢?

好笑得過曼聯？

aik 左膠比多粒黎呢

羅馬唔刷角了

入戲院前 贏梗
完場 針曬

屌你老母洛辛堡

再買洛辛堡斬手指

買左咩

全3都輸半...尋晚PSv又係半1全3....而家積狗,PSV,燕狗..今季唔撚再買佢半大...閪到爆

洛辛堡

下半場刷

等緊入羅馬5.5B

買堆無咁出名既反而仲易中 最近堆出名既西波到

羅馬ng

aik 左膠一齊奇蹟大全

有控球權真係仆街 想點踼都得

洛辛堡1腳射門 對家兩腳

針撚硬 廢到西咁

我都休息了

【本報訊】九十後青年昨離開大埔住所後，登上附近屋邨高層躍下，被保安員發現倒臥一樓簷篷，當場不治，其母接獲通知，到場哭崩暈倒，需由救護車送院。警方無檢獲遺書，但在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」。

墮簷篷頭部重創
墮樓青年姓葉，昨晨十一時許，他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。

警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場挪威超級聯賽賽事，於特林素與莫迪的對賽中，以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

3c了

拖連奴 1:0

羅馬 屌

JUMP

roma輸埋

拖連1-0

屌你羅馬 俾狗屌啦

羅馬對家goal

我都針了

200跳

禁緊拖串伊Ng 過關就入左

呀拿

羅馬 跳了

尋日入五百蚊
就黎輸曬

就咁輸左

羅馬想點

走啦

比甲2.5b ft2
荷甲 3/3.5s 89min3
2x1 jump

由今朝你講錯西京上下盤

到頭先獌話半一盤有鬼

普巴入波仲未派錢

羅馬係咪真係咁撚廢阿

Var offside 0-0

polo中左條4*5 睇緊d信徒吹奏真係好撚好笑...

Disallowed Torino!

Offside 0-0

炸左

波圖半大支持區

炸完對家入

咁撚樣都有var

Var走

炸得好

1:0

真係說到做到

入翻拖Fg先

炸完都係拖記入

羅馬入返粒真既定驚

可以買拖連ng追數了 琴日義假劇本2場var完照入

羅馬冇輸到！

打緊fifa見到球探話拖連奴入波嚇死...

你地無做錯到

我愛var

Fake

洛辛堡入一粒啦屌

白蘭恩 利尼 快入波

祝福你

好撚彩炸

星期日 45 羅馬(客) (第一球)

跟

放心炸完都係拖連入 3場同一劇本

同巴打齊齊針 羅馬fg

aik +5 仲有4分鐘

睇左咩戲

羅馬blacklist la

我相信炸完對家入既定理

入咗1/1.5b 即入
點撚解又要炸我啲波波

Lm 幫你叫下 2.5b

連針三下 獌 左膠 莫迪

青年國際電影節來

roma連角都無埋...今季d波痴線

Var又逼害大波

diu亞子

aik 幫手足羊錢

如果條挪超3x1大波唔中 就戒一排了

羅馬fg 跟！

布洛马波卡纳
射偏球门

下半場 拖記終極禁屌

lmlm

var由世盃開始逼死我

拿玻果場我都唔信架 點知結果一樣

買左幾多

polo之前話唔再出水....12小時後快過打風又番左黎

加油

波圖個半大好似好危險

Me

同我一撚樣

莫迪分比其他人啦

肥牛追和啦屌

aik30秒倒數

嘩8000要lm啦

玩完啦

洛辛堡我屌你

....

派都派8000
究竟買左幾多

羅馬下半刷C